陸頌雄：特區政府官員在創科方面應向深圳學習

國家主席習近平在深圳出席經濟特區建立40周年慶祝大會，並發表講話。工聯會立法會議員陸頌雄表示，習近平的講話對香港有啟發性，特區政府官員在創科方面應向深圳學習，急起直追，不能只依賴金融、地產等傳統優勢產業，政府亦應加快與內地溝通，例如在教育和醫療提供支援和配套措施，方便年青人北上發展。

議員郭偉強表示，香港是彈丸之地，近年陷於政治爭拗，如青年人想進一步發展，大灣區是必然之選。

另一名議員麥美娟表示，當局應與廣東省政府商討，盡快推出港康碼，以恢復跨境人流物流及經濟。

無私隱當然乜都好咁

仲有，青島已經爆發緊，你想死就開關啦

咁唔知要dump幾多錢落去了...

宣傳機器開始開動，近個星期係咁踩香港同香港年青人，其實係香港根本老中青都唔妥你共產黨

佢唔知深圳掟左幾多個千億落去，以為比啲錢就乜都搞得，土豪思維。

講人話啦！屌你老母！
星之子研發個光學UV口罩都唔用
仲鬧香港無創科！

由老董時代已經開始講香港唔得
近幾年勁多大灣區節目講機遇
陰啲陰啲洗腦
民建聯呢班反而太明踩，惹人反感

佢個頭愈黎愈光
係咪報應黎

無香港偷運兼轉口 美國科技, 深圳點創科

呢樣真

班垃圾做過d咩?分分鐘真係支那都好過佢地

係，但近個星期明顯講得好密集，你留意吓由上星期施永青開始，之後阿叻，林奮強，葉國謙，陸頌雄等等講埋啲差唔多核心思想既嘢，擺明上面襟咗制要宣傳

宣傳還宣傳 信既都要去驗腦

馬頌雄

你連Uber都 容納唔到講乜撚嘢創新呀

同習大大開會要抄筆記
邊個唔表忠就上唔到位

本來係一流跑手，打跛你對腳然後叫你同殘奧選手學習

要學深圳人識偷野做個賊最小都要學下肥平咁先可以做官

陸頌雄考返dse 五科合格未